[gay] 是什麼讓我遇見這樣的心事分享區 (187)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

我們的總和 艾怡良

搶返個2先

3

4

閃仔呢

report

雷克留名之

就嚟遲到啦屌

我岩岩先出門口

屌

我返九點呀

我都係呀

遲到啦屌

啱啱買完早餐

屌

返到去會好尷尬

一堆人望住你入門口

Hug

點解你會忍得到 努力

last day last day

放長假

Bookmark

Good係咪去一年歐洲

啲同事都好遲返

唐狗唔開心？

咁唔緊要啦

我都想再去

小糖唔乖

去多次exchange

錫返 乖

good係exchange?
我諗住apply英國工

連大假一齊放 好興奮

應該1年至年半 睇情況 返到香港我應該會食屎

我都想咁青春

啲人話係假車

唐狗=/=糖狗

唔知點解耳仔好痛
成日都聽到啲水泡爆嘅聲

together with me? 睇落有少少似泰基記個啲走向

Boom

我知呀 唐樓係養緊糖狗
咁糖狗唔乖唐樓咪會唔開心

咁更加要盡情玩

本來無一物 何處惹塵埃

EURO升到仆街 聽日去唱定少少先

我好似仲有一千歐 pound同法郎
你提左我去放

上個星期好似仲高

btw Amsterdam有間中菜超好食
香港人開 d叉燒同燒鴨好食過香港
思鄉恩物

有米good

咁由得佢擺
唔等錢使

閃巴hug

未必去AMS 可能下年GAY PRIDE先去

萬物為一體

身邊啲人 有事就找你 幫就覺得應該 唔幫就屌尻你 找完用完就88你條尾
我只係一個用完即棄既飛機杯

蠢一次好啦

無去過gay events 淨係係london同frd落bar

係有呢幕 不過 唔知係真錫定點

高汁

人總想擁有東西 要是代價高 越令心中牽繫

第一餐唔想食肉

到時應該好多cp 去睇 毒撚免問

condom

應該係屎黎 之後就虐

諗起之前去澳門
我係條手信街到係咁試食食左個午餐返黎
你地最離譜試過點樣黏餐？

乞衣

我做過依D賤人

八婆

bar自己落會更有樂趣

我係
我係咁食啲餅又食佢啲豬肉乾

啲餅好難食

第一日識佢咩

有啲好好食

rich

真心唔覺
但豬肉乾次次都會買，有啲幾正

好貴 冇買
試完就算

其實bar d人都係自己frd傾計唔會聊其他人

叫阿媽買

可能係因為我覺得拍拖最緊要搵到個令自己開心（性格夾）既人
而唔係一個日日令自己提心弔膽 唔識雙向付出既人

學校啲活動黎

無做嫁啦
做依D就要多個社交圈子...
好煩

Who you?

叫阿媽比錢

其實啲股票點決定係升定跌
係咪越多人買就升 啲人賣哂出去就跌

其實唔係
可能我去d bar比較淫
前年係Bogota自己落
好撚鐘意鬚

call me master

冇呀 個日淨係買左個葡撻食
都係kfc好食啲

Master

good doggy

邊度有桂花糕食 好想要

應該咁講
買入賣出既時候係可以自己選擇個價錢
就睇下有冇人用你個價錢放比你OR收你個D
當你個一刻賣出去高過上一秒個價
個股票咪會升價
應該係以當刻最高價而定個Stock price

淫good

我去清bar多
but鬚

街市？

唔係間間都好食

冇錢啦洗曬啦

我由好憎扑野比個大學時代既EX攪到好大食

唔明
算啦反正我都唔會玩

比人開發左

係

啲雞肉乾到一度令我覺得我無左味覺

我識整

北角， 深水埗

因為我有個GAY FRIEND去左BOGOTA住
佢帶我去CLUB PARTY LATINO有鬚又大隻又叔叔樣
好懷念

係咪好難整

放工去到應該收左皮

酒樓

點先可以收心養性

你又岩

禁欲？

幾點 我果日七點幾返到去仲見到有貨

北角

上海餐廳可能有係咪

其實唔係 佢令我覺得比人扑係被人佔有咁
奴性

淫m

agger

呢到一早忠告市民架啦
不覺你班人嫌麻煩開post唔提即嘛

有冇人有依方面既書推薦？

latino
英國德國viking

唔難

咁北歐仔仲好啦

最難係搵冇螞蟻既桂花糖 一般大陸出既都有

Listing Rules
SFO
識哂既話對香港既Stock Market會好熟識

咪viking囉

純種維京

睇d fundamental level既finance書先啦
佢可能連市場主導既concept都未明

我好雜食

算啦我都係去買

你都識？

係咪太緊張

英文書

應該邊本起手？

可以用乾桂花 但冇新鮮桂花整咁好食

講起就手痕 好耐冇整野食

聽下歌放鬆下 放慢手腳

係咪要魚膠粉 我細妹VEGETARIAN

應該係個腦裝得太多野
我有時做做下野都會咁
腦容量真係有限

食住大菜糕先

算啦 唔整比佢 自私食算

係呀

素食用第二樣野代替 但做唔到彈彈彈果個質感

如果係vegan仲煩 同呢d frd出街實無好野食

再嘈搞到你精盡人亡
縛實你然後夾到你射
再含到你潮吹都繼續打
打到你叫救命都唔放

come 今個星期五

@莊

已經ready緊心情去排隊買飛

陳柏宇應該信用卡優先都買到啦 ？

上次係呀 唔洗load就咁入都買到飛佢九展個次
但我怕佢近年太紅

我有個外國friend crohn's disease轉左去vegan
瘦左勁多

紅館大咁多

但贊助太狂 打定輸數先
同埋好多fd想睇...要買要買成打咁濟

整定幾張credit card

Rich

Huh...整都唔洗錢

有個好耐無見既frd 約出街 想偷走放工去玩
放負下

會Check人工同持卡數好似係

附屬卡無煩惱

整比我

去啦

錢唔係自己搵有咩意思

當擴工？

其實爽膚水有無用

...乜咁有骨氣嫁咩

我冇用好耐了
有過幾隻都搞到我會好油
所以我用凍水算

無辦法無骨氣

我自己找既d數
只係個名under佢啫

骨氣填唔飽個肚

好提議
但水喉水唔夠凍

咁你啲錢邊到黎

無人叫你有骨氣唔洗做野

爽膚水有乜功效?

有隻日本極潤又唔油

返工囉 筍工 老細超好人

極潤支水麻麻地
但面膜可以

Sugar uncle ?

可能岩我膚質

收細毛孔之類

求推介

索女黎 佢bf都好鍾意我 空運好多野俾我

用過無印爽膚水 好似無特別

你用冰咪得
得閒就雪下d冰
橫點雪冰唔洗錢

嗨

香港d sugar uncle要落bar搵 好似係

個重點係個冰格比屋企人用左黎放野

啲細菌

又係喎

juzco nam

3p

咁搵支個水樽雪水喉水 係for洗面用

都可以喎

你老細好年輕?

老細之前呻醋話佢寄野俾我多過佢
呢份工真係唔錯識到好多人同事

大幾年啦

咁鍚你 介紹俾我

星辰巴

我電腦枱會有支冰水噴霧

星辰熊

gppp巴

點keep佢凍

la roche posay ?

病好未?

有冇人試過

做乜黎?

雪櫃長期有凍水

噴霧樽仔
6蚊港紙

好方法

未呀

咁咪好囉

hello

休息多啲 消左炎未?

我都開左張附屬卡比我個女仔friend儲里數

未 今朝仲嚴重到差啲出唔到聲

閃巴aim first hon?

開張咭俾女仔fd儲里數

洗唔洗複診?

我未拎過A

唔係講A1 A0 果個A咩

飲啲鹽水

成績呀

唔係講佢stat 個科a咩

以為佢個戀情變左A

六相

唔知。 醫生無講

小心身子 唔好太chur

唔會嘅

星辰病左？

想有人貼身照顧

扁桃腺發炎
好辛苦

@咪巴

get well soon

加拿大係未x /4.3

要幾多先first 到

You too

me 3 get well soon gp

佢話我果張儲得快 叫我開比佢 我唔知附屬卡點運作
不過佢男朋友依家好憎我 覺得我扮gay

What happen ar gppp

咩事呀 愛情巴？

開張卡俾人又好似難講啲 但佢唔還卡數咁你點算

成日都俾人即棄

嘈得咁勁 有冇報警

聽講business 好多中國人 條curve 好高

tu 巴

唔知 未試過 幫佢找一兩次都得既
不過佢唔似咁既人

咩卡黎 我都想開張儲miles

hug

最左

同埋個樽唔洗入滿
足夠分量就夠
用完再入凍水

Hsbc visa signature 咋嗎

dbs black world 都幾好

放落冰格到？

我洗面有時會用鹽水

申請資格：

須達港幣 480,000 元年薪或港幣 600,000 元資產或以上 。

我都比好多FD既男朋友憎
有一個朋友既某一任
屈我係泳池騎住我個朋友...我心諗我咁重...實騎到

消炎用？

pccw 2015

Bored

無睇名以為係恐龍

Alan

bon 好的wor

個gary真係典型油頭粉面

耳仔好痛
過幾昤仲痛就睇醫生先

咩事？

入邊有我

Me tonight sin sleep

Lm

政識中英 ？

講緊相入邊

Hi 甚平巴

Oh you work Ar add oil ar

一般都係匯豐 恒生

匯豐因為成為母行規矩愈黎愈多
恒生有啲行都會仲幫下手開啲普通saving (簡稱出糧戶口) (我對上3年前開都仲可以普通開戶入100蚊去active 果類)
如果唔係近乎所有hsbc group 都玩緊 要 keep 5000 蚊先比你開戶

銀通體系

中銀規限最小
銀通機可以禁300蚊
但係因為中資 我都唔想用
仲有佢嘅紙幣好肉酸

渣兜
其實我無記錯一直都仲未cut 出糧戶口 呢味野
銀通機要禁500
紙幣樣我幾鍾意

佢地又改左規矩

有咩心事講比哥哥聽

所以cam4 d人都要俾token先扑野

原來大家都返十點

啡色衫

可能係綠色衫

不解釋

見到你喎

But bored

聖鬥士真係好好睇

Hi

三點半 已經清曬個tray

屌 個閪客好on9
老細係我面前都爆粗屌個客

Hi中田巴

閃豬

中田

wanna 放假

唔知喎
耳仔好痛又有啲水泡咁

尊嚴呢

@貝貝

每一集都睇到我眼濕濕既羽你同行

貝貝有冇打算睇

係愛呀莓利

表達自己嘅感受姐

白色衫 背肌好厚 大大隻

餓到要食要食兩條朱古力先有力

KFC幾時出10蚊9件葡撻

間診所啲姑娘好on9
我打電話去問依加有幾多個人
佢：我唔知嫁喎 啲人不斷入緊黎
種語氣仲要勁串

10分鐘

正吖

Ok hug hug
早啲瞓啦

做乜偷拍我

走開啦我黎

長假期

你咁樣著返工咩

好似越黎越痛
擘大個口已經好痛

睇醫生啦

割左佢

Gym room有個肉壯肥仔好正

等緊啦

乜鳩
肉壯唔會係你

你理得我點著返工

問下唔得呀
我就著短褲喇

駁唔到

啲bb好嘈
好想大巴大巴摑落去

唔好等

淫1留名

我係鍵盤戰士

Pmed

操腳好爽

右邊好天菜

發覺自己對腳都幾粗

當春季又再次被愛 當秋季又再次悲哀
我說我有心跳已經如命運厚待

醫生話外耳同中耳都發炎

下唔洗啦食藥炸嘛

冇

你唔講我都唔知要問

下點樣返去問

下咁羞恥

我以為自己對腳好粗點知原來都仲係幼

咁你成個人都幼

PMED

你唔比我今日著短褲既

你除左星期五有得著咩

[member咁好少返工畀著短褲嘅除咗速遞][/member]

我會著 都無人理我著乜

我條頸好粗嫁...
條丁就正常
問下貝貝啦
佢屌射我咁多次

我就算星期五都唔可以著短褲
明明我公司既smart casual 都叫闊...
但都唔比我地著短褲 背心

咁都正常嘅

但我真係好想著短褲

見到個大隻靚仔
本身佢個步向係要轉彎 點知冇轉

著緊

所以我係床唔著褲
補返我冇得著短褲既timing

我唔會做呢啲野

極端左少少

迷踪步黎 咁就fake左你

本身諗住偷影佢

食飯好辛苦

食粥

係個口打開就好痛

fb?ig?

得左邊
佢冇tag右邊個個 佢又冇留言

邊個黎架

仲唔拎黎

唔知

左邊 右邊太佬味

右邊先正

見咩

btw 裸睡真係好爽

會係咁扯旗

理佢

一次啪唔種藥 爽呀

好可惜 佢真係好撚好撚好撚正

哇我屌你老母，實惠嗰客服服務熱線咁撚樣嘅

打過去輸入咗資料之後，等唔夠十秒就話線路繁忙

如果想繼續等按一字，然後等唔夠三十秒就又同你講線路繁忙，麻煩你留資料

我寧願覆無相人都唔想覆呢type

BORED

IG呀

都話冇囉屌你老母
係咪唔撚識睇中文

忍唔住要留名話比村巴聽個"天菜"ig係乜
叫photoyanyanyan
明明人地就有係幅相到留名

又話左邊有
打乜都唔知咩

你條友仔又有D貢獻喎

正面唔得

Mon post

who

望下上面

見到喇。

今晚要早啲瞓 琴晚唔夠瞓
但仲有野未做哂

Mon post睇啲人點笑佢

野係做唔晒架

mon到笑料po過隔離姐

時間永遠都唔夠

等睇一陣cap左過去

有fb

一樣正

笑。

tged

23分 瞓住入

入太空

Wfc
考前半年就咁串 得比人笑

佢咁多名真係好難認

打副本攰到釣魚
釣完起身發現自己死左

打ow啦

經典重溫

BIOTECH係中醫咩

凌晨時分扯醒咗係咩問題

肥仔一定J短

好想有圖睇

蝦片冇以前咁好食..

圖呢

有間Sunshine 24 連鎖式洗衣店

如果10點前放啲衫入去佢嘅locked度，比埋錢，五點後就有得拎，嗰價錢仲幾ok

有無計分表等我計下幾多分

但都要做

鴨

有錢理得你做乜

都係性交易姐

召喚同學巴

講起做鴨，我曾經同朋友傾過呢嗰問題

TST附近有好多鴨，為數不少話自己做一only，我一直都覺得呢啲係直男想揀客

直到我朋友講咗呢一句：可能佢哋做一嘅時候表現得好啲呢

我：

其實唔少直 都會睇下gv

more

但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水

沒有得你的允許我都會愛下去

夜空讀咩

Asso

之前真心話大冒險聽個fd講 話會睇gv 但佢當時有女友 佢話有時睇得太多女想平衡下 仲話唔會對住gv啲男人扯
不過都唔少仔係隱性bi

聽日開始有嘢做

日日扮做嘢真係好慘

女朋友開始變質

LIHKG @ Android

呢度有無巴打會比錢，做app 啲高級會員

究竟佢當日有幾傷心
佢又點睇自己
唔好自殺呀

佢係隔離po好開心喎 可能係物以類聚啦

但無3322

呢到有無巴打鐘意刀劍

唔係講緊動漫

第一彈好lag 人人會唔會好啲

交友app一定唔會

咩叫數據萬油？

LIHKG @ Android

鍾意加速世界

睇下下一句
雖然我都鐘意加速

星爆氣流斬

睇動畫算

可唔可以用刀插你

就憑你

佢醒覺自己係個度d垃圾喇

2合1 洗乾衣機呢?

佢係咪講過3322係正常人都做到

定係我講

好似係

看招

日日訓教都會諗會唔會訓唔著 會唔會失眠
諗諗下就訓著左

陰公囉
隔離d垃圾又有野俾我binc

都無位

有幾大？

算啦， 用洗衣服務就ok

有掛牆洗衣乾衣機

大把夜空鞭屍圖啦

交俾你

不了 時間寶貴

熱鬧過後更空虛
有時出得多街 返到屋企得自己一個就會好DOWN

所以我唔出街

屋企自己一個不知幾好

唔可以

Why

得到一刻開心過後不開心

我都想毒係屋企煲下劇FF下自己有得結婚

首先

心情好自己一個係好撚正

怎麼都不開心

死出去開po搵啦

OK 今晚3點九龍公園 不見不散

係屋企全裸
打j射到周圍都係

老啦我 隔星期先打一次

同蚊打車輪

咁識玩

都叫做做哂啲野 可以刷牙瞓覺啦
聽日咪又係繼續做其他project

比蚊含撚 含完即刻大一個size
Magic

仲以為你話呢個post同隔離post

我從來都無事喎

努力啦 屌喇媽頂硬上

你住入面

想下好啦

我被報名

我ok

屌你，嗰冷氣係咁發出格格聲，可唔可以叫業主維修返

爆房 susan airbnb

咁高要求
佢溝我 我狗衝應承

己巴 佢爸爸知唔知你地交往緊

UR FACE

seriously......

耳仔痛到醒左

Good morning

唔記得帶藥出門口 屌

guten morgan

whatever

咁我咪姐係要忍痛忍一日

請病假

耳仔發炎點樣病到請病假

why not?

點解唔得

我唔係啲亂請假嘅學生囉

病嚟
一痛就無集中力
返去都無用

ok

我都諗緊 依排又無返胃口

食左三包餅

琴日操完腳，今日屎忽好酸

一
原來以前興呢d野

not yet

打2q

等𨋢個陣有個唔識嘅阿叔同我say hi ，然後話我大隻左

黑人問號

大隻左依然係瘦底，只係之前太瘦

＠六相
做Squat 果陣膝頭會痛 係咪代表以後唔做得

瘦底

有幾痛？
係咪落個陣膝頭太前？膝頭唔好前過腳指呀
上個陣膝頭唔好伸直，唔係嘅話會食晒啲壓力

背心

有冇我咁瘦

相仔

雷巴

辰仔

試下隻腳擺前啲 做輕啲
不過你依家都係休息下啦

打機

打咩機

ow

一齊

cs go

Carry me

一開STEAM就會HOLD不住買GAME

有隻GAME叫Dream Daddy: A Dad Dating Simulator
有冇人岩

又係儲驚啲朋友

主角係男？

Dream Daddy: A Dad Dating Simulator is a game where you play as a Dad and your goal is to meet and romance other hot Dads
好ON9

識背自己CREDIT CARD就會亂買野

無論你喜歡誰
請你記住留下給我這位置

點解會係爸爸同爸爸

愛情bb

因為無正太，全部都係uncle玩

搞錯

Hughug

救命 好撚驚

六巴 我唔係好識點樣cooldown我個人
有時做完feel到有D位緊緊地 又熱熱地 我可以點cooldown
拉筋之外呢？

btw 我學校個Health Faculty 教人做運動之前唔好做咁多拉筋
suppose 係要慢慢做少少運動去Warmup個人 而唔係拉筋

做乜呀~

長痛不如短痛
六年的確要花唔少時間去忘記

我cool down都係拉下筋就算

sor get 錯左

做乜

直接睇最尾 佢加姐玩佢

好想食薯餅 好貴
我比你屌你包我一個月任食薯餅ok?

性暗示

公司黎左個幾靚仔嘅工程用品sales

唉算啦 i know that feel

Block him?

渣ga

忘掉愛過的他
當初的喜帖金箔印著那位他

一哭二鬧三上吊容易啲

有人煩住你?

愛情巴巴巴巴巴

做乜無啦啦提起佢

下 真係尋晚三點出左黎 ？

連夜空呢件垃圾都唔夠抽
佢係呢到係笑話黎咋

垃圾

嗨。今日有咩做？

比隔離條友笑推po慢
但係明明條友係隔離po沉底又過黎r水吹
搞笑

其實我只係申請左一張信用卡姐 之後多左勁多cold call叫我低息借貸

always here

夜空係咁隔離咁受歡迎，真係物以類聚

圖

廢事引戰 笑完咪算

個工程sales哥哥幾似岑傲暉

重量? 係咪即係大躍進三面紅旗放衛星?
當年你地推到一日一post又點 咪係條撚樣自己一個推
真係好有存在感好威威

無工返咩？

sales 啲乜

hug hug 個病有冇好啲

係另一個

工程工具

羅馬大帝 鐵筆

自己睇啦

佢入黎個陣係咁對望

嗰肉壯同事好可愛

omfg

好鐘意佢笑

佢好怕醜

中印士兵邊境班公湖爆衝突 互相擲石有人傷

中國與印度軍隊在洞朗地區對峙接近兩個月之際，據指兩軍周二（15日）在中印有領土爭議的拉達克地區爆發小規模衝突，包括互相擲石，事件中有人受傷。

印度傳媒報道，事發地點位於拉達克地區東部、西藏接壤印度邊境的班公湖「實際控制線」，目前班公湖三分之二面積由中國控制。惟周二早上印方指解放軍越過邊界，雙方互相擲石，兩軍均有人員受傷。

據了解，中印士兵曾於2014年在拉達克地區發生對峙事件，雙方當時約有1000名士兵參與。去年11月，約55名中國士兵和70名印度士兵亦在拉達克地區對峙，中方最終離開。

中印衝突，一觸即發
東方日報

係打就快啦 等緊個市冧買樓

掟石 笑左

耳仔流血水

Ok

乜隔離又搞gathering呀?

人地私交晒啦 使係post到講

難道故事早已註定 沒法制止

快啲睇醫生

佢睇左啦

有冇比個d耳藥水你滴

now bored

其實我不理一切挑戰拼命試
攀險峰千次萬次

陳年舊事

原來成班都係老屎忽...

原來同星辰巴早已緣鏗一面

我果陣係得閒先睇一次po果D黎 姐姐果陣已經係到？

我lihkg先黎
我冇用過高登

唔知邊個

已經pm左愛情巴

依家識下都未遲

屌 我老豆尋日朝早洗完機衫唔記得乾衣
依家發出惡臭

已經hack左你ac

頂...陣味認真難聞

睇字都有味
洗多次啦

搵啲興趣

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

hard